求831至今被自殺人數

有冇巴絲可整合

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

資料庫

2019年香港自殺資料統計

本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。

本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。